健康劈佛.....減肥餐

今晚出去食飯 唯有第一餐食少啲

放過奇異果啦
被你食曬啦
日日奇異果

咁食法 減左幾多

好似蟲

奇異果世界第一

等陣公布